將軍澳到底喺九龍定新界？

新界係大圍吧

政府話新界
地產商話九龍 (好似係）

九龍

西貢區

城市發展上係「Extended Urban」
姐係延伸市區
同沙田荃灣一樣
可以叫做市區但係屬於新界
所以將軍澳冇綠的

新界東

近九龍所以大部份信都係寫九龍,但係政府分佢做新界
利申 好似係咁

地理上係新界，時空上係九龍

睇的士

觀塘一山之隔

新新九龍

賣樓咪九龍東，其他情況新界

警區上呢

東九龍警區

界限街以南都仲叫九龍 好似係

正常應該叫新界
歸西貢區管

警區意義唔大, 你去到西貢 北潭涌, 都係計黃大仙警區(因為當年得彩虹村清水灣道入去)

至於話隔座山近觀塘就計九龍, 咁我想問返, 當年沙田經馬騮山都出到深水埗啦, 咁點解唔當九龍?

以前覺得係新界，但唔知點解開始揸車就覺得係九龍

界限街以北

荔景喺荔枝角隔離添

坑口係有綠的嫁

選區係新界東，地區係西貢區（寶琳北路有大大個牌寫住），但係綠的只到坑口，而警區已升格為將軍澳警區。

求撚其la 都唔係香港島入面

填海同開發之前咪係荔景山同大窩山